（突發）飛鵝山頂發現連儂牆！

今次真係遍地開花

我冇野講

位置係 飛鵝山頂觀景台

屌 點幫手簽呀

巴打上去貼memo記得買盒活色生香支持下

性行為指定品牌出現

一係飛的
一係開車

我都係睇人地個fb轉載

行山果班咪簽到

推到其他山頭陸續出現

上面有寫住飛鵝山連儂牆

係山度既真係要做好防水設施 仲有防風設施
可以準備膠memo 同埋釘書機

如果有行山人士見到呢個 post 就好

建議除左用以上兩個方法 包埋包鮮紙仲好

廢老們快撚啲上去搣啦

你班仆街真係令人好感動
夜媽媽開果段路要小心D!!

貼香蕉糖 好想睇過百隻齊裝狗上山拆

巴打你上去有咩搞呀

梗係飲住寶礦力 用住活色生香啦

想睇＋1

執垃圾呀記得

啲山頂位應該要痴多啲 等班仆街上去搣

開車應該安全過其他山既

聽日行個靚山先

班防暴隊上去未

咁都俾佢諗到我冇野講

遍地連儂

我屌

［重要必看］ 7.7 九龍區遊行及旺角黑夜時序

不如組團行山

想睇

會唔會call飛行服務隊幫拖

車震完可以順便留言

上次有人掛左香港加油係獅子山 都係飛行服務隊拆

諗起當年"我要真普選"上到珠峰

配服連登仔

型到

如果有巴打係珠峰上整連儂牆就正

唔一定係連登仔, 今日行過連儂牆係兩個阿叔同一個阿嬸黎

你今日都上左飛鵝山

我冇野講。。。

留精

香港人真係痴撚線

掛張連儂掛幅

推

等我印定香蕉蛇個樣就去痴先

出左 post

應該之後有巴打上去痴

千祈唔好 班狗會剷左個山頭

我無野講

除咗表示欣賞，都係表示欣賞

溫柔連儂牆

和理優遊行

野貓式勇武

大清算紅媒

缺 一 不 可

黐撚線

可以行山時寫下

cls

個蓬簡直係神來之筆

會唔會吹走架

我都驚 諗緊好唔好用牛皮膠紙綁住佢

去鳳凰山頂個濕鳩亭整返個

好阿 遍地開花

你贏

唔好貼人地既個人資料呀，因住有人要衝上去拆呀

諗到六十幾隻狗上山拆張紙就好笑

千祈唔好貼人地個人資料
生活照片，地址電話嗰啲呀
山長水遠好難拆架

千祈唔好

連儂人都有啦

玩還玩，唔好寫警員資料上去呀

陣間要麻煩PTU上去就唔好啦

推！！！

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

驚乜

again
唔係飛鵝山嚟
係飛鵝山觀景台
飛鵝山頂有直升機坪

咁癲

緊係唔好飛鵝山，狗車輕鬆上到去
獅子山呀大東山呀鳳凰山蚺蛇尖馬鞍山大金鐘頂呢啲full gear上去好撚攰㗎

引廿部犬車上去 , 如果落山個邊有部市民既車死左火就好笑 拖又拖唔走 成班狗仔圍困飛鵝山

人哋夜晚上飛鵝山
都唔知做乜？

屌你吖。。。

咁都俾你諗到

貼個隻揪佬上去

支持摵紙王拉隊full gear上去拆

2019.7.10 itunes store album 榜
自己歌手自己救
2.Hocc
3. Pakho
4.Hocc
6.Pakho
7. Deanie
18.Hocc
19.Hocc

我無野講
btw 有發射站嗰個先係山頂

急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

阿sir要上山拆

撕紙狗上山未

未做淨係諗已經笑到仆街

行山好多廢老藍屍

我冇嘢講

睇班狗點拆

其實算安全，起碼冇對頭車

有冇巴打有車 組團上去一次過

平時唔用套今次都用下

識玩就寫係遊客區, 尖咀呢D多大陸人地方

等佢地成堆廢老去撕又會阻住D大陸人

祝巴打你晚晚上去用 活色生香 都唔同對手

張寶仔洞都搞埋啊笨

入黎做狗公傾女傾波傾閪好過啦 連登成班狗公有咩政治好傾
你睇呢個POST 做正經野 都可以頭8頁都係傾樓主係女 樓主自爆
仲起埋樓主底 根本連登就係得狗公 仲有咩好傾
入黎做狗公傾下條女點 傾下對波有幾大 傾下個閪有幾粉好過啦
還我連登狗公大平台

上去車震完咪幫手支持下囉

幾時到撕紙山

快了

我有車

吊你老尾笑到我